# all-streaming



## Getting started

En la carpeta api-flask se puede encontrar la api rest con python y flask

En la carpeta streaming-web se puede encontrar el front-end de la aplicacion
  - utilizar el comando npm i en la raiz de la carpeta straming-web para instalar las dependencias a utilizar 
  - utilizar el comando npm run start para iniciar la app web

En el archivo streaming.mwb se encuentra el modelo de la base de datos utilizada